---
date: "2004-12-31T12:26:00+07:00"
title: "Tahun baru dan Tsunami"
---

Sedih bener denger berita
[tsunami](http://www.google.com/search?hl=id&q=aceh%2Btsunami&lr=)
ini, tolong buat yang mau ngerayain taun baru, jangan terlalu **WAH**.
lebih baek kita diem.. atau berdoa.. atau ikut nyumbang akibat bencana
ini..
